[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [334] 處男Post(2)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

我用歌聲+豪華盛宴都上得切

我都係用依兩張
第2次1技得1秒左右仲係落刀傷係正常l架嘛?

手殘考慮好似我咁用寶石與劍

唔明 有刀傷咪上

即係話, 第2次出1技(仲係刀傷)只係會有1秒既時機 given係我冇停過咁a

去換多兩張先

40環nigga刀會唔會比人歧視升左武藏唔想要用水

最尾個刀斬完即碌cut收刀會多少少時間

多D斬完一set 其實好多時間

現充日

今日唔使做現充?

啱啱dl左黎玩，想問交換所有咩抵換
有好多體刷帝國戰

唔記得今日係星期一要開三箱

振左夫鋼？

咩今日係咪有咩誤會

不要再說了

掉飛斧就唔會搞到條龍周圍走,但得5LV無乜傷,想試下洗點洗25LV飛斧加狂戰黎掉飛斧睇下有無得玩

笑什麼 你都是現充

大家都係現充 打和 SUPERRRRRRR

我是咪用
防鏈 灰狼頭
黎保防

防鏈都出埋 歐洲人又嬴

拿 我唔認架我心繫龍胖 醉噯CY

唔識震

遊戲太多 醉噯CY

未出 岩用就刷

有情巴宜家真係好串

2點準備復活

求燃亮 2點咖哩我 ok?

黑到尾
然後寶寶又贏
我地就繼續黑

我3點零先得閒今個星期開咩箱？

尋日話刷到震為止 好似係

現充confirmed

真水易打梗係開火著數d

點解我覺得真火好似無咁易炒車

寶寶吸歐

終於明有咩誤會了
原來係日日都要做現充

準備好用早見雷你地

插抗燒符都係9打

當日日都現充就唔會覺自己係現充

珍 巴士大佬果d先係正常生活
你班毒撚冇女 怪得邊個

打真水

我反對你地呢個講法⋯⋯

駁吾刀 晚晚刀有飯局

我都唔是日日同一齊 想針了⋯⋯

過到核爆都係9打

活動復刻都有新圖 佛

中神嬲curry未

我都想curry到人

吸條鐵咩,一齊打一齊無貨出

破你膠處（笑）

一陣真水三場，有無人？

2點有冇真火3場

新手留名

GUN

Gun

原來星期一了

快2點了

復活失敗

黎左啦

間茶樓好似收唔到信號

教練是咪唔打住

真水3場
1349937

抗毒

活力角

5分鐘後開真火

光角光龍麻麻地咁

-1

好似好勁喎, 60攻龍, OD特攻

我都係開真火箱

唔好打咁多丁

防毒,綁張休息日先打到真暗

唔係40咩

原來4突先40

真水左先啦

nice

唔抽

有冇場

真火3場
028-8306

肥婆開未

又出隻垃圾光龍溝淡個pool
光屬勁多垃圾龍

回咗15毛

1349937

075 8741

疐火3場 2875083

-2
有冇人打住先

原生60%又贏

肥婆呢邊都係-2

我同寶寶入你度？

-2

佢地入曬黎你就走

仲有隻4星刀

入左你度

你再開 我用奶唔p1

岩先仲有

水槍奶位

038-5449

抽4星光刀

希望真暗龍係防毒啦
而家無咩光角係防詛咒

exp龍

想中八千代,中左又再所d露餵飽佢每日課金石單抽算

Last day 防衛 有冇人打

點解要用隻水槍打真水？

一定要到佢

有無真水3箱

跟

好正

7593838
-1

點解會target風斧
禾已經企咗牆邊 你轉咗飛斧?

依家泡泡未爆唔俾走咁煩

辛苦曬

謝curry
2場都得12粒

點解要自己接既

高原生5%攻（係od果時）

我又訓地了

我3場都16,真火假畢業,慕慕998

係咪個追加波, 今朝明明我貼龍打都係target我

之後冇機會變龍 要補血

開未

送嗰隻5星光劍咪防詛咒，人人都有

係 又有bug?

3515407

等我仲威威咁走去開2技

Break少咗20%攻都唔知點追

真水-1
023-1249

0231249 真水一場-1

雷雞係咪偷加左一Hit
之前第二下好似唔會有爆風

G巴頂配
我仲1516緊534把水槍

我個畫面爆左兩個泡
點玩

食紫圈

禾呢邊一個都冇爆

我見到庫教練無入泡

咁難打架咩

中神嬲仲未嬲完

因為我個畫面d泡爆左兩個

打得太多LI

射射

2場5甩

公平咩

Bye

仲有冇人防衛

1場

有一場

防 2478893

整定把光刀先

任務item 應該換大/小章定係武器板先

武器板遲早多到用唔晒 除非你急用
一定係換章

咁大定細章緊要d

繼續真暗啦
S巴真暗破處之前唔俾佢停

仲有冇人要防衛

胖逃

14:50開波

龍胖日回歸

你咁勤力打都仲未1000萬

等我1分鐘,換埋隻慕慕先
要打多5粒假慕珠先換到

980萬

得一個

打完就可以講「冇1000萬唔好話自己醉愛龍絆」

大章抵d 大章換返細都抵d

GUN多場 拎3000淚

禾已經準備好鳥

3474344

等多我一陣
15:10

龍絆大將軍

3場真火求carry

今晚開埋真水三箱

無人肯同我打

呃毛呃到冇人信

都係一次姐

凌晨果時禾回咗100毛..

仲有次你去咗街場清

冇毛

等左10分鐘都無人開又入我數

VERONICA-1 幫幫手
0635727

回完毛見你話街場清企咗係到

今次利申定先 我宜家出街場玩泥漿

應該打晒真龍清晒毛去晒LI了

利申企咗係到

佬都係用心良苦 想大家多啲玩龍肥先叫大家回毛

清晒毛就唔見晒了

又屈

好彩冇回毛

學精咗

都無人 咪屈我係街場都清唔到

屈返佢地LI lover

各位準備好聽日抽男人未

冇人

八千代大獎

歡迎偷圖醉曖龍絆

結果都係無loki

望落似假波
石頭胸
唔出都無損失

大奬

唔想改名做熊yeah

咁搞法真暗仲唔係局人玩活力隊 團長歌姬夏迪綁咀咒卡

八千代是咪大到8字波？

好多醉曖龍絆

震

好似好勁

3橙[url][/url]

刺穿是咪拆得

3橙留住先啦 貪佢750蚊咩

漏晒出黎

之前比你呃左

我仲未抽到今期男人

難得出貨,個個都出垃圾,庫教練出左咩?

一條物理褲 8000賣算

仲打定休息?

可以繼續

算 休息到五點先

手機沒電

咩驚 想玩

留返嚟玩光弓

gbf

公子

GBF 公子都玩緊

First Idea

any idea

No idea

守衛1場求幫手8051012

畢左業了

冇人玩DEL左了

寶寶自己一個人走左去吸運

有冇人打1場防衛戰解日任,忍撚夠d街場

其實街場set 5200戰以上槍已經好好打

終於解到

訓醒準備出去食晚餐又1DAY

想換d露，下面邊d4星符可以唔要

符可以點換露？

賣比佢

屌宜家先發現有呢粒制

真龍未

龍絆已死

想打真火

準備返工啦

入黎雷ok?

lm

你開 利申手殘莉莉

等多半個月L都震唔出好野d龍叛就會回家

有冇真火3場

冇

冇了冇了, 追多次都係唔出馬BB, 下次西遊記打風boss靠你地carry

想玩光劍build 3橙就整個刺穿俾禾
進度 0

我又係冇啦 追剩個馬鼻 又一隻限定 唔中

跟1場
岩岩開左2箱鳥

Carry無限場

074-1045 求哥哥carry禾真火3箱

-2 隻game係咪已經冇人玩了

無此房

好人有好報

睇完即刻最後一抽左,炒埋, 連體都冇石回

聽日一定要抽到隻4星光刀
跟住5星突滿佢

射射carry 聽日一定一抽光刀

講清楚係4星定5星

男人不要也擺

真火1場
096-4784

今次活動可能又毒又咒

4星刀大波波

今日唔見左牙肥

新光龍招技可以控制方向慣性飄移入彎 如果可以同一隻怪撞幾次既話應該好爽

40% 我拎條4星龍都好過佢

野生的牙肥出現了

DEJAVU同四星風劍一樣爽就得 理得佢輸出高唔高

超人棄

有d似白貓既節奏
依隻係試水溫

如果可以撞完又撞都咪話唔爽

晏少少有冇人想陪我打真龍開箱
火/水都ok

gun

ok

水定火？
水正評
火負評

丟

風

八千代

4個gay刀打光帝開技1應該會忍唔住笑

真火 0341683

幾時出手動地圖炮

醉愛龍胖最後召集

8分鐘都唔夠4個人

褲都除埋而家點算

開街

咁早打

差你呀

去左買雞食

唔好一齊補

Y ar

4冰要火卡

典解

搞咩

邊個衝左出去

唔係 開場2補 紅圈2補 一字火前 2補咩

me

補哂都得

唔會有一字火

新手一問
覺醒之露係唔係留返換龍符
之後日常就係打帝國真龍果D?
玩左幾日都唔知咩方向

係咪火山太貼, 條龍成日閃現

合左體

唔係拎完會行開既咩

自爆

真水

siu 4

真水 2295277

我啱啱534左把水槍.....................

水槍都打到聽過

我冇升早見

夜啲再打

一陣黎多場4冰槍

又想自殺

我冇問題係邊位巴打?

露有兩個用途
50環 / 換符
換符都要睇自己幾露係手
太少就換1-2張 後面用匙突

日常 -> 日任 = 活動
剩低睇下打 真龍 / 帝超 / 龍超
睇自己缺咩

建議 武器訓練所最低都要全16

好 感激巴打

呀哥 我同你講

想係真水玩補 係咪Y530就得?
龍就是撚但?

你L文

記得帶張龍化
訓地都過到

英文巴都唔識 Ja ga

上次同佢打叫( )

唔怪得條銅龍仔咁熟口面

走晒去LI

有無人開真火

召喚我全

未有毛

仲有冇人玩失落的龍絆01

龍肥點先復活

冇死點復活

02 ser ok?

有冇04既新手+++

打真水如果用武藏，龍配雷鷹、帕祖祖(毒龍) 邊隻好啲？

首先將武藏換做女僕先

雷鷹

今日先13號
27號先新活動

LI執左

女僕？三星果隻？

原來勁過武藏

歐洲人玩晒 垃圾驚

武藏係地底同姐姐玩緊

我仲未開始到遊戲

重敢同寶寶玩

寶寶咪好啱玩

屈夠非洲人未

已經冇入LI post都要受傷

我同寶寶玩既資格都冇

賭贏定賭輸左

有冇清想玩一埸真水龍?

問心
邊有人用槍
沒全能力 已輸

真暗未

針鳥

牙肥今日咁靜

失蹤人口：
飛鼠
檸檬
維巴

你開好唔好? 我想玩黑鬼

真水0272390

雷狼 20小時

求各位大神幫過阿爾馮斯試煉
868-9754

駛唔駛不死?

過關就OK

1P不如換補

呢隻驚真係難打
辛苦巴打

同s巴打左十幾支水先出第一件黑龍，仲屈禾歐洲人

屌仲伏過上星期
2個鐘街場過唔到真風

走唔切

我都係, 冇時間睇血量

呢到d巴打們真心好勁
難玩過darksoul
多謝你地

唯一打到個隻都唔俾我過

真水2場 0568404

真水易打過真風

唔係呢到開?
2個鐘街場

我估個個畢晒業啦呢度

好彩冇回

未畢業 可以跳車架
開?

又一次

你開我john

想打一場真龍

你個手套

跳車WO
你開啦

熊Yeah :

6028454 真水一場

當我知我要重開驚我就知我慢左

真風 493 2148
減3 未有補

部iphone開龍絆好lag

開街?

伏劍

過到?

過到

8377369
真水2場

要星期3前打完 星期4飛

有有真火

未開哂?

打埋水可以幫手

開就有

聽日唔得先再求救
排街先

終於刷完

好難玩

諗下係因為邊個

係我 sor

你冇做錯到

刷多條草就開

真水4場有冇人

真火 194-3280
有冇人幫手打兩場

你等don開

836-9961
真火

0564844

7588989

有寶石與劍都仲上毒

一回就full

真水0564844

504-9116

都full

-2左幾分鐘都可以秒full

去盡d用埋日出

懷疑無回

拉上左上

聽日完主線半體 由半體第一日開始每日射大概500體去打主線7章HARD ex1-1(仲有大概2000體既蜜糖) 共得 5星8張 4張27張 有沒有巴打射其他地方有成果分享?

黑左補唔到

見到
多BUG到
8853077

仲有隻風法邊個黎
又搶牢又搶波

我黎
係咪唔服氣?

6334262-1
維巴null jor

隻抽呀

見佢碌嚟碌去
跟實我企定定啦

IFC等
贏個個去刷首抽

DON巴 仲要唔要打真火?

你SSR仲清刷

去左打2場真火都要屈

謝謝carry
你地真好, 會幫拉又補到

明哂 打打下都走左去

34直線拉緋紅會好啲

啱啱打左幾場了你畢左業未?

我本來打多一場⋯見你-1左好耐先回

點知仲要比人屈⋯

毒撚沒人要

即係點, 禾真火新手

未畢業 16LV左我夠啦

邊個係復仇者

3P跟實我

你兜太大個圈
一望住你就中間走就拉得切

教練(自稱)

我果2場毛係因為你之前講-2

打慣真水追蹤波兜圈走
中間唔怕d紫圈仔打中隊友咩?

禾預防者

我宜家升左lv又有2場

走得快唔會 會係尾先有紫 到時打橫行就冇事

精明的消毛者係 唔會記你既

唔好咁啦巴士佬係好人
想打咩啪石石同你打

場場都搶波好難搞

真水2場 0980650

就係要打中隊友
尤其係啲臭_

淨係想大家回毛

有情巴

----幾?? 幫大家問既

-5毛

教練你都敢投訴

8838109 -1 水水水水水水

回左 見佢FULL完又有返位
差D做左受害者

教練邊只呢個rank

大曬牙打禾丫笨

幾時有訓地暗龍?

幾多rank 冇睇
教練係大約13X (X<5)

我睇係無爆到波

嬲到走左
真水2場 0709402 -1

8838109 水水水last one

岩岩位ching 120
唔係教練嚟

街場清埋, 唔敢再回毛了

教練funson

新手想問下有冇人可以幫帶活動 光暗主角 各一埸?
岩岩開左光 103-4656

女子雙人混合派膠

打埋場真水先

冇其他人
放街埸入黎?

連登是最好的thanks all

唔好呀 街埸打到出年

冇真水啦？

謝維維維維

秒FULL

仲有冇真打

我夠皮喇 但應該好多人係到

屌 sorry
冇望Moon

未開箱

有冇人打真水

洗唔洗解不死?

你要3冠?

3908578 水

靜

咁都靜

-1 求其

打幾多場

我諗著拎張證算啦
定係3冠會再有D咩?

我箱都未開

10石

龍輝護符GET!

係咪仲有暗?

算啦我廢 直接開暗啦
258-0346

Bye bye

仲唔到我報復社會?

我正想講隻game呢3日壞左, 一張4/5星卡都冇出過

呢3日

我由佢改版到而家都無見過符

點會, 點都會出過4星

狼 做多左啦

少年你太天真了 雖然我得300幻分

4星可能出過
5星真係無見過
可能我刷得少

1930738 真水2場-1

禁錯quit咗

-1
求curry

-1 求大佬幫手

縑你廢唔使講出嚟下話

我出左張功夫之道呀
提我我吧

bye

扇風點火
有情巴唔好聽大佬亂講呀

DEL驚了

3冠？

佢唔一定要解不死

典解打唔到2分半

Ok

我岩岩回歸頭3日出左2張
之後就冇再出過

企錯位

清晒體毛既感覺好好

多謝咁多位巴打
連登有愛

射射
去打埋90萬分先

仲有9分鐘有1毛

無毛鳥

謝curry

兩場真水有冇人打

有

越打越快 刀傷痴線

開

冇2分半仲好意思話快

珍水2場 708-3266

真水 9086792

疏囉 多左3秒

F5我都撳爛兩個

信唔過

爭d入唔到

冇嘅

真水
468 7119

但係都斷左線

923-2818

好在冇回毛

因為真係信唔過 入左alex巴場

隻奶用雷雞

屈

入雷狼場

s巴呢

真係冇回丁毛喎

細ac?

Grrm幾時捲土重來

搞到我好似係到呃毛咁

積極準備緊!

佬來了

講十次就變真架喇

講緊你隻黑人

都係積極準備緊!

你地想打幾多場

20

最強黑鬼係咪要配熊爺?

小心甩尾

頭先GTR巴長期2萬幾刀傷咁跳 好痴線

使用者加成
S巴G巴先做到 好似係

刀其實好易用
尤其係黑刀

啱啱玩咗一個禮拜多啲，對隻game有興趣想繼續玩落去。
有無師兄放高等後期帳號？
主要想要3隻fire emblem，暗刀同摩利支天限定，多5星，建設接近滿，多50環，5星突破龍3隻以上，最好有丘比特暗龍利維坦火龍雷鷹etc，多武器，過真火真水真風等等

有興趣嘅話telegram我：

回家了❗️❗️❗️

禾長期跳緊2000

一定係有bug點會多禾一個零

想打幾多場?
615 7712-1
真水

收皮啦冇得玩LI

差一箱

又執?

615 7712
真水-1

1層35xx
2層11xxx
3層22xxx
頂裝既應該咁上下

今次希望佢會維修兩日

我岩岩先啪左支咳水
一場都未打完
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔怕 維完有一支比返

有矛真水龍的試練

615 7712

依家有火弓火鞋火褲
手持兩幻一
隻人脆過薯片

買咩好刷咩好

夠爆機就唔洗買住 等降價

夠爆姐係打到狼王？

Tg左

挽留

暫時係

238 9922
真水-1

狼王都auto唔到=垃圾職

thanks curry null巴，雷狼巴，寶寶

教練

有野要做，打唔到了

-2
last

冇裝典auto

有d職有裝都auto唔到
唔開名

除左建設滿 多50環

都中幾多下
不過Sba個賬差唔多中晒

收唔到，或者我tg你

-1-1-1-1-1-11---1-1-1-1-1-11-

懷念新北市大大

佢TG左我
我買左了

Binc馬 同 新巴士 都似棄左驚

238 9922 真水-1

終於唔使再打水帝超

我好興奮啊

-1 真水

冇毛了

Budget幾多

真水-1

M巴
認真
後期賬係度好難收
你上其他網搵搵
收到多啲上黎一齊玩
收唔到去淘寶搵搵仲有冇
三FEH角 + 限暗刀暗龍 賬買
其他龍都可以慢慢追返嘅
兩手準備

連3ke都無人入

開街啦？

原來FEH角聽日13:59 完
再唔抽就無得抽了

屌佢又卡死位

係喎爭d唔記得換多2張卡

抽齊鳥

3k大概 睇帳號

係咪突爆一張5*就夠？

都係唔換，張卡好似無乜用，唔浪費露了

你抽齊好耐啦

好呀 唔該師兄 我見到啲初次號有晒限定要3 4百人仔 連埋3 4隻龍5舊

3千買唔到啦

搵多幾間
多限定真係唔算太貴

S大大一個月都落止3k...
3k成品號都無嫁啦
你淘新手帳罷啦

好 唔該晒真係

佢帳號值幾多哈哈 我真係唔知價錢

加多個0都未必肯賣...

3000想搵個棄坑號唔係冇既 不過唔係呢度 呢個POST個個都最愛龍胖 活躍人數又少可能得20個咁上下 冇新人

嘩 其實我要求好似冇咁誇張.. 3隻特滿到姐都係。。佢係未特爆晒7 8條龍20個50環咁哈哈
不過真係失禮晒

好，我去第二度搵下 唔該晒師兄 收到帳號一齊玩

值幾多

其實搵個靚既首抽黎玩 慢慢營運落去一樣玩得開心 冇必要即刻搵成品號 因為有機會一買番黎就畢業 冇野玩

收到風
全部角齊晒
50環多到癲左
而且有100萬露隨便升
5屬4突龍都齊晒
限卡都齊晒
封左頂
建築應該差真水龍建未真畢業
其他好似夠晒素材升滿

愈打愈心驚

平過我果個

棄咗一排
間中抽吓
火紋先打番

醉曖龍絆

扑咗

歐

提提大家
聽日 13:59 最後期限
再唔抽就冇架啦

月底再續龍肥

聽日忍忍手
龍肥日抽八千代

仲有半個月先到龍肥日😫

真•非洲人一定有pu果時抽

收到風
你啲歐氣係LI用晒了
龍肥日等被其他人報復

冇石

少年 你太天真鳥

無歐過，全巴四葉就真係歐啦😭

系 禾大佬gtr刀話唔好迫害非洲寶

防鏈又刷唔到，地城又唔震，黑龍又一百場先震一下😔

計返係咪即係龍肥日100抽先中到龍肥角

100抽中角好非
定係講緊100次10抽

圍攻熊yeah

唔好咁激動我留左石抽龍肥日

呢3000歐係我憑實力借返來
點解要還?

收到風fe有人45抽就齊
100抽咁緊係非

點解咁似同一個人

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [318] 點解又係我中

#649 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真。小氣簿

臭嘴
我要一抽中，係時候俾我了

好想快d 到兩點，可以抽八春袋

發覺唔夠假火龍珠升建 有冇人刷假火龍
儲咗99毛就升lv唔想嘥

連假龍街場都咁伏

有邊日係唔伏

假龍ja喎
auto十零秒一場嗰啲喎

假龍都有伏

各種等人入場 lag機 load成世 斷線
次次都見到十字火

sor 囉 新手唔sick打

今日可以愛龍胖未

日日都愛緊

升建築 卡住無普通珠同普通章 係咪唔應該拎大章大珠去換

大換細ok

真非

隻4星光刀咁正0既

( . ( . )

有奶便善良

Del jer last idea
都係龍肥好 一個月淨係驗兩次血

驗極都歐洲negative

想打一場 留毛毛打raid

試練仲未打

3冠定過關

想過關拎廁紙

一陣十點半開 試練
求大佬幫手只求過關

最愛fgo

想跟
差暗法未打，只求攞證

我未打光仔仔

海豹殺手

佢應該講緊11個10連

阿爾馮斯試練求帶
只求過關

480 2875

幫你唔到
賣左account俾後方(back)低能

入未

緊係十連啦 不過中pick up當間歇性歐洲positive

-2 幫幫手

呢隻GAME 洗唔洗課金?

過關開街都得 好似係

試下

訓左地

岩岩先睇到條1Q題

進度會比較慢，但唔課還是可以的

第一次俾S巴carry 太勁了 訓地過

謝carry

連射3發..

認真?

Veronica打咗未

暗法 158-5053
求咖哩

打左
Veronica易D

個同事resign左依家D野要我一個人做晒

648-4060

648-4050

都冇

諗起光法個招一技
超龜速射

Sorry 頭先斷線

都係冇

一轉出黎lihkg再入番去就話我斷線

試多次 680-8693

巴士佬唔係放假都現充

過關街場都得 好似係

你冇睇過條片咩

咩事

有無人未打維洛妮卡？

而家先追到女帝
冇錢追ue了

貿易戰公司好混亂

謝S巴 問題包curry

收到風 巴士佬今晚又做現充

今日先醒起陣間要fyp interview但無prep過

收到風你都係

強者

不嬲無睇
好7 好似我的英雄學園入面條友

有女光刀都唔睇

暗法尾班車
4730719

開錯關喎

等人執完#1再睇
btw 係咪唔洗抽?

從前有一個揸巴士的佬每天都會開龍肥打真龍。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣打真龍。突然，他大喊「真水-2！真水-2！」但是房入面除了他和三個人就沒有任何空位在那兒了。大家信以為真，立刻用石、灰回毛再打房code準備入房。當他們輸入ID後並沒有發現房間，倒是佬在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中有情巴說：「若你以後需要「打真龍清毛」請別再找我們了，我們很窮！」終於有一天，真水真的-2了，佬大喊「救命啊！救命啊！我想清毛呀，快來呀！」大家以為佬又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，佬的毛也清不了。

係啵
暗法2637959

非洲人要襯pu抽4星女女
4機佬光刀唔係限仲要係男人 勁唔勁都不了

走左啦佢

-2
有s巴

睇錯 係bomb

點解你又用槍符又用歌聲

好on9
佢應該係依家最gay既角

痴線佬 改咁大篇野屈我

有暗弓
唔係限等失落日

轉番

真 30石以外 唔抽

暗法-1
2637959

笑了 故事名 佬來了

開街？

我試下學下佬
嚟個狼來了ver.先

007 0732 守城 狂打

再講佬要嬲了
同埋我覺得個故事都唔係好啱

都冇ID比人入

S巴好勁
一個打哂

「真水-2！真水-2！」

我隻新抽嘅暗法得三千九戰力，想通阿爾馮斯的試煉會唔會仲差好遠？想拎英雄之證

開場，share room id，等大腿入嚟打救

真係嬲 我好小器

咁用真水-3

好 ，同埋協力有冇咩暗號sticker係代表你太低戰力請走場？唔知哩隻game有冇哩啲潛台詞

個咩呢

用開vip sticker

對不起sticker?

diu

3557191

默默的等，3900戰力暗法求帶阿爾馮斯的試煉

頂 出完post番房斷線

3900戰力暗法求帶阿爾馮斯的試煉

8683271

笑左笑埋右

差270爪

係咪已經 full ?

又無房號

應該full咗

隻光刀係光法2.0黎

咁慳番打防衛

我要4星嗰隻

有冇巴打更新左ios 12.3
我更新完玩唔到

純睇技能勁咁多
光法RIP

即刻唔更住

感恩通左了
多謝巴打帶新手

以後開場打真龍都無人入喇

庫教練幾時真暗

S巴打我就打
不過1點

講呢啲

收到風 只要LI維護 龍肥post就會多返人

6am維護完啦

所以呢度咪無人lo

唔打鳥 唔搞咁多野就唔使打套黑龍裝
而且自知自己係非洲人 自然體刷下防鏈算

寶寶又贏

非洲人先唔應該刷防鏈
刷到隻驚執都刷唔到

我依家都亂尻玩
死靈裝左坦甲去auto

冇其他野要 地城日日開又唔識震

我震過三次地城
三次守護神 點睇

出左死0杖

我都係咁話
日日俾差唔多成千石都唔震
依家D價開始跌到俾石入去打都唔抵了

打成40,50分鐘手動控先打完10連
連咗唔知幾多場先一震 震完仲要俾3橙1黃刺穿我

想自用咋..

如果唔係刺or打擊
可以賤賣 回收6000石

寶寶 火甲個片假名係乜
我整整都search唔到

依舊俾緊石入去打,睇下幾時跌出血弓同反屬頭俾我,日日都開2次到200

我鬼識
你問全巴

石魔一槌你就死左

其實想刷死靈自用
去刷咒8好過
柒死騎士套又硬又勁
之後主手副手項鍊拍賣收

係 一拳超人

但係隻光刀無真龍抗性。。。

要洗data 重入 得左

依家真龍抗唔抗都唔算有大分別

有冇防衛戰可以比我抱大腳一場?

光法個兩招技地底泥黎
又低傷又沒效率

刀有需要就裝張防咒卡
光法車尾燈都見唔到鳥

死靈淨係差防鏈同手套
手套都可以唔換

S巴 有個pvp向既黎應徵
你過discord望望

咁去拍賣望下
柒死騎隻手好勁
但又唔貴 賣8000

佬

一般貨色

全力過檔呢邊跟我寶搵食算
屌你PAD唔撚人係玩

我都覺 但嘿嘿我積極

仲有位咩

唔好唔記得

有人走左

求火甲片假名

勁過我

有無圖

可以等下先
反正未開會戰

你要去last idea post先搵到寶寶
同埋非洲人唔建議跟寶寶

4-2 龍龍
小布d果件

#831

屌條撚樣又過咗檔

要開返驚先知 部打機電話留咗係寫字樓 等等

你好似高分d喎上輪公會戰
雖然話有機會佢專幫大佬打兔/鹿
但佢堆公會戰角唔算好

我5000字頭咋喎

下次出2隊法冇咁chur
而家法差美里七七中二個rank
物成堆未搞掂

咁勁？可以打真暗

半體story mode farm足咁耐
淨係跌左兩張5星符
其中一張仲要normal難度跌

又睇錯 唔會打咁多丁 sorry

pad呢排放置緊

唔每個月派100甩,搵鬼玩咩

佢真係好積極
禾地上次贏21名2000幻左右

搵我玩囉
想要水咖喱 剛剛100抽隊晒落女子機
8%中獎我就中撚晒8隻白狗女

最尾一日比人追2千幻

已經準備好一抽光刀

唔係1700萬咩
完左無再睇 不過好多重組

啱啱睇咗1900幻多d 希望冇做數學家
咁收果條友都可以既 最驚係佢到時升唔掂

佬..........

出普池角都咁多人準備抽

佢班友見男人就會all in

係隔離R緊個馬仔 不過唔多SO我
佢準備棄 唔知教練有無興趣買黎CURRY我地

我又搵到我繼續all in呢隻game既理由了

又一個GAY

傻既先抽

利申呢?

嘩 唔平架wo佢個ac
好似得泳佩可無
其他全齊

傻咪傻lor

10500抽機佬

想一抽中裕貴

教練係某地產發展商個太子
幾千蚊當趺左啦

係 準備課多300石

推爆佢 開新post迎接新機佬

50環是常識

GAY

點gun

一次過出兩隻光刀 巴士佬可唔可以講下有咩感受

有無人打2場真龍當推po?

有10毛

有13200毛

想喊

巴士佬既光刀同光槍同一般人唔同

真水2場 1286188

仲未有房號

又呃

"機"智過人?

真-2

食左自然後房號不存在

召喚NULL巴 雷狼巴
執左#1 未?

仲係-1

我都係

仲係-1WO

真係入唔到

重開？

我開試下
3044258

禾係講堅嫁

重開8142150 有新資料可能關事

90幾MB DL左未?